想問下生雞蛋好定熟蛋好?

Hi又係我

想知生蛋好D定熟蛋好D

生啦，污糟啲

冰蛋

臭左既